齊做哨兵，監視黑狗

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

另外報哨可以保你平安，最近有大量的和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

每個人報哨，黑警無所遁形

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

Pishhhhh

推

五月十 九龍見

快過五毛

認吓唔同車同狗

扮

掃

和你唱係大家練習的好機會
練下啦

Location要清晰

反黑

push

全民皆哨

和你sing搞得多會麻木
有冇其他性質差唔多換湯唔換藥嘅野玩

Push

up

Tui tui tui

如果想有效率咁報哨，大家認吓啲路同記吓唔同狗、車啦

Pish pish

學野學野

w

【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行

#10May #尖沙咀 #遊行
【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行
日期 : 5月10日 (日)
時間 : 14:00
起點 : 尖沙咀鐘樓
終點 : 亞皆老街彌敦道交界
主辦 : 思穎團隊
🌟不反對通知書申請中
Channel :

最後大家想個行動有人，幫手宣傳啦喂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

【圍城和你sing】

#6MAY #天水圍 #和你唱
【圍城和你sing】
日期 : 5月6日 (三)
時間 : 19:00
地點 : 銀座1期商場中庭
*保持1.5m安全距離 , 帶身份證及文宣
Source : @tswseas

《周梓樂逝世半年悼念》

#8May #悼念 #周同學 #將軍澳
《周梓樂逝世半年悼念》
日期：5月8日（五）
時間：20:00
地點：將軍澳尚德十字路口祭壇
*20:09請大家默哀一分鐘
Source:

「前事不忘，後事之師」

#9May #中環 #講座 #銀髮族
「前事不忘，後事之師」
銀髪族防疫講座
日期：5月9日（六）
時間：16:00 - 18:00
地點：中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
*舉行條件是連續14日無本地感染個案
Source :

【香港民族】知唔知點解要叫大家做「手足」?

成日都認唔到路架狗車都走撚埋仲查緊google map

3分鐘前後報到就我
開一開Google map好快

情況唔樂觀 睇怕又排推

你打定內容，另一個fd開map check location

我要訓練吓

iOS 而家用邊個app影相連timestamp比較可信？

全民哨兵！

熱開第八

支持

Pishhhhh ahhh

多數自己一條友

已熱門頭

你小心啲呀

講緊平日行街啫

有時內街都有狗，大家小心啲

超實用

好多人都係自己一個
都無辦法

Push this

一個人行街小心財物

啱

熱開第六

繼續

熱門啦

pushhhh

繼續推到第一

Push
不嬲都有報

超正

做哨兵，救人一命

熱開第三

繼續

多得大家努力

好快到第一

狗車圖一張過會唔會方便d

不推文

今日有冇tvb任

hello

yellowland

有兩個go admin消息未

一定要

佢地都有心機做D片
CLSS

gp

去佢哋嘅po 讚下先

好似未

睇下屯門牛今日幾咁be water，就係因為屯哨世界第一

Btw樓主下次可唔可以教埋巴打們睇狗車水牌同埋mark低埋車牌

希望佢地只係避風頭

冇錯

佢地真係停佐更新

熱開第二

繼續推！！！

係喎thx因為我見scout channel 話要有圖，iPhone 個 timestamp app又好似支那製

唯有自己做住任等佢地

推
唔好臨急抱佛腳

推

Btw50人應該100隻眼？

150隻

Pusch

做哨好緊要

推行動post大家小心

必推

大家要有心理準備，做哨唔一定安全

。

梓樂

想補充一下

水炮車其實都揸得好撚快

例如係彌敦道大直路真係會揸行油衝

大家都唔好以為架嘢大牛龜就好撚慢

PUSH

呢招唔錯！ 對黑警造成極大心理壓力
要佢地一家都台唔起頭做人

全民哨兵

理得你平時鐘意開膠po認真po歷史po戰術po
你報咗哨做緊野既手足就無咁危險
手足出咗事就幾多戰術都沒用

幫推

點都要頂
我地都唔頂，我地就變成支那

好詳細 好用心

push this最唔洗成本都唔願意做既 仲講咩光復香港

A

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

有狗在此

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

齊做哨兵

全民報哨

推啊

全民哨兵

推成日唔知簡稱所以打打下字又無報到

Vivivivi

樓主下次可唔可以加埋hklive map入黎宣傳 大家好似唔記得左佢

pish

Up

Push push

開台了

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

準備定新一輪抗爭，全民學下做哨兵

樓主要提提做哨兵要好好咁隱藏自已, 呢啲位置有一定程度既危險性

香港人唔識呢啲Common sense會俾人笑㗎
學哂佢

Tui